"返工"呢個term真係難聽過粗口

一聽到"返工"呢個term就好恐懼,攰
老母:呀仔你聽日洗唔洗返工呀?
聽到真係好唔舒服
邊有人想返工
其實"返工"可以用以下方法來代表:
返(公司名)
e.g.
醫生:返xx醫院/診所
老師:返xx學校
警察:返xx警署
banker:返xx銀行

我好鐘意返工

好過你老母講：阿仔你聽日冇假放呀？

仲唔去訓 ? 你聽日唔駛去做狗咩 ?

你今日做狗辛唔辛苦呀 ? 派左狗糧記得去換返錢畀家用呀

阿仔聽日洗唔洗幫老細奶鞋底？